<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<diff xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../xmllib/diff.xsd">
  <add sel="/language">
  <page id="19530002" title="OTAS" descr="OTAS" voice="yes">	
	<t id="100">ОТОЗ</t>
	<t id="101">Корпорация "Оптимизированные Технологии, Оружие и Защита", широко известная как ОТОЗ, - это корпорация, специализирующаяся на разработке и производстве передовых космических кораблей со штаб-квартирой в Обители Легенды. В эпоху до Отключения Врат, технологии и корабли ОТОЗ были самыми передовыми и часто занимали ведущие позиции в научном прогрессе Содружества, что позволило корпорации занять видное место на политической арене старого Содружества планет.\n\nНепосредственно перед Великим Отключением ОТОЗ начала атаку на Маяк Акилы в качестве ответа на принятие Аргонской Федерацией некоторых отраслевых правил. Аргонцы расценили это как террористический акт, и военный ответ аргонцев был прерван Закрытием Врат. Хотя точная история этого периода теряется в хаосе Великой Тьмы, ясно, что ответные меры Аргона не смогли привести ОТОЗ к краху, и корпорация теперь полностью контролирует административные и военные секторы бывшего Аргона в своем регионе. \n\nВыйдя за рамки простой технологической корпорации, массивное коммерческое предприятие ОТОЗ теперь функционирует как полностью независимая звездная нация. Благодаря тому, что в совет директоров входят назначенные местные представители от каждого контролируемого сектора, а также функциональному государственному аппарату, пользующемуся в целом благоприятным общественным мнением, все шрамы от враждебного поглощения, похоже, стерлись из памяти.</t>
	<t id="102">Все еще люди, биологически неотличимые от аргонцев, граждане корпоративного государства ОТОЗ развили своё нео-корпоративное общество во время изоляции. После перенастройки Сети Врат граждане ОТОЗ стали заметны в Содружестве, представляя собой смесь землян и аргонцев в плане амбиций, технологий и темперамента. Только время покажет смогут ли они дальше развиваться самостоятельно или же вольются в одну из ветвей человечества.</t>	
	<t id="103">ОТОЗ Лицензия на тяжелое оснащение</t>
	<t id="104">ОТОЗ Лицензия на тяжелые корабли</t>
	<t id="105">Специалист по вооружениям</t>
	<t id="106">Специалист по безопасности</t>
	<t id="107">ОТОЗ Лицензия на оборудование общего применения</t>
	<t id="108">ОТОЗ Лицензия на корабли общего применения</t>
	<t id="109">ОТОЗ Лицензия на военное оборудование</t>
	<t id="110">ОТОЗ Лицензия на военные корабли</t>
	<t id="111">ОТОЗ Полицейская лицензия</t>
	<t id="112">ОТОЗ Лицензия на модули тяжелого судостроения</t>
	<t id="113">ОТОЗ Лицензия на модули легкого судостроения</t>
	<t id="114">ОТОЗ Расширеная лицензия на модули</t>
	<t id="115">ОТОЗ Базовая лицензия на модули</t>
	<t id="116">ОТОЗ Промежуточная лицензия на модули</t>
	<t id="117">ОТОЗ Подписка на торговые обновления</t>
	<t id="118">ОТОЗ</t>
	<t id="119">ОТОЗ Контракт на продажу кораблей</t>	
	<!--TURRETS/WEAPONS-->
	<t id="200">Анемои Пусковая установка</t>
	<t id="201">Анемои Крылатая торпеда</t>
	<t id="202">Лазерная пушка с фазированной решеткой</t>		
	<t id="203">Орудие Огненный шторм</t>
	<t id="204">\033#97e19b23#SH\033X  M/AM Заградительное орудие</t>		
	<t id="205">\033#95e03b29#LM\033X M/AM Ускоритель масс</t>	
	<t id="206">\033#95e03b29#BMB\033X\ Многоракетная пусковая установка</t>
	<t id="207">\033#95e03b29#BMB\033X\ Пусковая установка кластерных бомб</t>
	<t id="208">Целеуказатель - 28км</t>	
	<!--TURRETS/WEAPONS DESCRIPTIONS-->
	<t id="300">Разработанная специально для корабля Акило, эта пусковая установка является единственной платформой, способной запускать крылатую ракету ОТОЗ Анемои.</t>
	<t id="301">Характеристики: Крейсерская ракета | Управляемая | Залповый пуск \nДистанция запуска для ИИ: 30 км \n| Интеллектуальное наведение \n\nСовременная крылатая ракета Анемои, являющаяся одним из уникальных видов оружия ОТОЗ. \n\nВ отличие от большинства аналогичных по размеру ракет Содружества, Анемои представляет собой смертоносную комбинацию передовых систем наведения, позволяющих фиксировать цель на расстоянии до 30 км, и смертоносным залпом четырех ракет застигать врасплох многие неподготовленные цели. Считается чрезвычайно сложной для перехвата.</t>		
	<t id="302">Вместо традиционных усиливающих осцилляторов и фокусирующих камер, используемых в стандартном оружии Содружества, лазерная пушка с фазированной решеткой ОТОЗ использует массив быстро настраиваемых зеркал для быстрой концентрации и фокусировки энергии в сплошной луч. Хотя по сравнению с аналогами у ЛПФР значительно меньшая выходная мощность и дальность стрельбы, конструкция отличается гораздо более быстрым наведением на цель и более коротким временем цикла, что позволяет ей быстро наводиться на новые цели с практически идеальной точностью, делая ее смертоносным оружием против истребителей.</t>	
	<t id="303">\033#95e03b29#XL Турель\033X\ ТОЛЬКО ДЛЯ ТЕМПЕСТА \nОрудие Огненный шторм - результат десятилетних усилий ОТОЗ по воспроизведению земного проектора сингулярных точек, печально известного тем, что он уничтожил самый высокотехнологичный флот Аргона, поддерживаемый ОТОЗ, в эпоху Земного Конфликта. Несмотря на годы исследований и неограниченные ресурсы, вложенные в проект, ОТОЗ в конце концов был вынужден прийти к выводу, что воспроизвести и внедрить технологию землян в жизнеспособном виде невозможно из-за уникальной высокоэнергетической архитектуры кораблей и систем землян. В итоге был выбран альтернативный путь - вместо того, чтобы имитировать сам проектор сингулярных точек, ОТОЗ просто попытался воспроизвести разрушительную силу оружия.\n\nТак было найдено удивительно низкотехнологичное решение: переделав боеголовки торпед Огненный Шторм для использования в баллистических снарядах, запускаемых из огромных кинетических ускорителей, ОТОЗ смог создать тяжелое осадное оружие с превосходной дальностью и разрушительным потенциалом. Однако конструкция потребовала некоторых компромиссов: из-за огромных размеров башни и систем управления боеприпасами орудие медленно наводится на цель и может быть установлено только на специально разработанные жесткие опоры, такие как на Темпесте, а относительная чувствительность боеголовки обуславливает низкую скорость снаряда и еще больше ограничивает его возможности по поражению мелких или движущихся целей.</t>
	<t id="304">Размер: МАЛЫЙ\nТип оружия: ТЯЖЕЛОЕ\n\nЭто орудие для истребителя, разработанное на основе изучения технологии оружия из материи/антиматерии, созданной землянами, выпускает поток небольших боеголовок M/AM, способных в кратчайшие сроки уничтожить цель. Однако из-за небольшого размера боеголовок они быстрее дестабилизируются, что приводит к сильному ограничению эффективной дальности.</t>	
	<t id="305">Разрушительное оружие, созданное на основе комбинации технологии кинетических орудий сплитов и восстановленных орудий из материи/антиматерии землян, M/AM Ускоритель считается одним из величайших триумфов исследований ОТОЗ эпохи Тьмы. Стреляя крупнокалиберными снарядами с самой тяжелой и стабильной полезной нагрузкой из материи/антиматерии, когда-либо разработанной Содружеством, это оружие обеспечивает разрушительную огневую мощь и смертельную точность на больших расстояниях.</t>	
	<t id="306">Размер: МАЛЫЙ\nТип оружия: БОМБЕР\n\nМногоракетная пусковая установка, способная на лету менять конфигурацию и заряжать и запускать практически любые  ракетны, доступные в сети врат. \n\nОригинальная разработка ОТОЗ для своего революционного бомбардировщика Нотус. \n\nСравнительно развитая технологическая база ОТОЗ в сочетании с активной контрразведкой до сих пор сохраняла их версию от копирования менее развитыми соперничающими державами Содружества.</t>	
	<t id="307">Размер: МАЛЫЙ\nТип оружия: БОМБЕР\n\nСозданный в результате совместных разработок ученых сплитов и ОТОЗ с целью создания нового оружия для Нотуса и недавно появившегося сплитского Волка, пусковая установка кластерных бомб представляет собой специализированный вариант стандартной ракетной пусковой установки, стреляющей залпами неуправляемых взрывных снарядов. Задуманное для того, чтобы дать бомбардировщикам возможность наносить удары по крупным целям, не полагаясь на ограниченный ракетный боезапас, это оружие весьма эффективно и теперь часто встречается среди бомбардировщиков сплитов. Однако большой разброс и низкая скорость снарядов, а также отсутствие способности к проксимити детонации делают систему неэффективной против малых кораблей.Однако широкое распространение и низкая скорость снарядов, а также отсутствие возможности бесконтактной детонации делают систему малоэффективной против малых кораблей.</t>
	<t id="308">Это оборудование используется для помощи капитанам ракетных фрегатов Акило в поддержании надлежащего расстояния до намеченных целей. \n\nХотя ручные приборы целеуказания остаются примитивным решением, восходящим к докосмической эре, доказано, что их использование значительно сокращает случаи, когда капитаны фрегатов скучают и требуют "подвести их поближе, чтобы они могли поразить врага своим мечом", тем самым увеличивая выживаемость ракетных фрегатов в геометрической прогрессии.</t>	
	<!--STATION MODULES-->
<!--<t id="400"></t>-->	
	<!--SHIPS-->
	<t id="700">Борей</t>
	<t id="701">Остер</t>
	<t id="702">Акило</t>
	<t id="703">Скирон</t>
	<t id="704">Сирокко</t>
	<t id="705">Солано</t>
	<t id="706">Еурус</t>
	<t id="707">Нотус</t>
	<t id="708">Венти</t>
	<t id="709">Зефир</t>
	<t id="710">Астрей</t>
	<t id="711">Мистраль</t>
	<t id="712">Темпест</t>
	<t id="713">Везувий</t>
	<t id="714">Гентий</t>	
	<t id="715">Андаманы</t>	
	<!--SHIP DESCRIPTIONS-->
	<t id="800">Будучи стержнем флота ОТОЗ, Борей продолжает служить главным боевым кораблем организации флота корпорации. После реактивации Врат Борей претерпел значительные изменения, чтобы конкурировать с существующими кораблями своего класса. Современный Борей стал гораздо более хорошо вооружен и защищен, чем раньше, но при этом сохранил свою фирменную скорость.</t>
	<t id="801">Полностью переработанный после Отключения, современный Остер сохраняет звание мощно защищенного и смертоносного бомбардировщика, но при этом не теряет размеров истребителя S-класса.</t>
	<t id="802">Современный Акило - потомок корабля, впервые закрепившего за собой обозначение типа "M7M" - ракетный фрегат, и в честь своей родословной имеет внушительный набор пусковых установок, способных запускать фирменные крылатые ракеты Анемои, обеспечивающие разрушительную дальнобойную огневую поддержку по крупным целям и станциям во время операций флота ОТОЗ. \n\nНесмотря на огромную мощь основного вооружения, правильное использование Акило требует значительного сопровождения и строго контроля ближнего боевого пространства, поскольку относительно низкая мобильность корабля и ограниченное оборонительное вооружение делают его очень уязвимым для прямой атаки, несмотря на его неплохую защиту от ОТОЗ.</t>
	<t id="803">Скирон стал значительным шагом вперед в проектировании корветов ОТОЗ. Современный Скирон, усовершенствованный по сравнению с предыдущими проектами, превратился в надежную канонерку и обычно используется для сопровождения крупных кораблей или в качестве якорного судна в патрулях.</t>
	<t id="804">В прошлом фрегат Сирокко M7M, который был практически заброшен после захвата аргонского пространства, был радикально перепроектирован в современный ударный корвет с возможностью хранения и запуска истребителей класса S.</t>
	<t id="805">Современный Солано - это высокотехнологичный гибрид разведчика и перехватчика. Превосходная скорость и малые размеры делают его хорошо приспособленным для быстрой разведки во враждебном пространстве, а огневая мощь делает его смертоносным против других разведывательных кораблей, но для ухода от более крупных угроз ему приходится полагаться на свою скорость.</t>			
	<t id="806">Стандартный тип истребителя, используемый ОТОЗ, Еурус - хорошо оснащенный и эффективный боевой корабль с солидной огневой мощью и отличной скоростью. Хотя у него мало действительно выдающихся характеристик, корабль имеет общее преимущество перед своими коллегами из Содружества благодаря передовым технологиям ОТОЗ. Еурус можно встретить в любом месте, где есть ОТОЗ, он служит на передовой линии наступления и обеспечивает полицейское присутствие в охраняемых секторах.</t>		
	<t id="807">Бомбардировщик Нотус был разработан ОТОЗ во время изоляции Великой Тьмы. Изначально это была лишь исследовательская испытательная платформа, пытавшаяся повторить успех ракетного фрегата M7M - одной из многих инноваций ОТОЗ в Содружестве до его закрытия, - Нотус хорошо показал себя в симуляциях и учениях, обещая обеспечить огромную ударную мощь и способность нести и размещать широкий спектр тяжелых боеприпасов в своих модульных боковых капсулах. Когда врата внезапно открылись и ОТОЗ возобновила открытые боевые действия против Аргонской Федерации, Нотус вскоре доказал свою состоятельность и стал известен своими дикими молниеносными ударами, способными быстро разрушить аргонские капитальные корабли. \n\nУвидев в общем враге благоприятную возможность, Патриархия Зьярта поспешила сделать дипломатические шаги в сторону ОТОЗ, стремясь заполучить технологии Нотуса для собственного использования. Результатом этих усилий стал сплитский Волк и многочисленные усовершенствования Нотуса, а также новое оружие, которое могло в полной мере использовать преимущества жесткой точки крепления боеприпасов Нотуса. Технология быстро распространилась по остальной сети врат, и вскоре другие державы Содружества и даже земляне обзавелись собственными моделями бомбардировщиков, разработанными в результате шпионажа, спасения на поле боя или собственных инженерных усилий.</t>
	<t id="808">ОТОЗ разработал один из самых популярных тяжелых истребителей до Отключения и старательно работал над тем, чтобы поддерживать Венти на пике смертоносности. Венти способен использовать поистине разрушительный набор оружия против всех, кто считается врагом ОТОЗ.</t>
	<t id="809">ОТОЗ завершил полную переделку Зефира сразу после возобновления работы местных Врат. Понимая, что им нужен ударный авианосец, способный проецировать мощь ОТОЗ, проект сохранил основную концепцию корабля, но привел его в современную эпоху с новыми стандартизированными стыковочными отсеками S-класса.</t>
	<t id="810">В эпоху Отключения Астрей постоянно подвергался изменениям и модификациям, чтобы соответствовать изменяющейся боевой роли в ходе реорганизации флотов ОТОЗ. Современный Астрей - способный и универсальный эскортный фрегат: быстрый и достаточно защищенный, оснащенный множеством наступательных и оборонительных турелей и даже имеющий ограниченное количество посадочных мест для нескольких истребителей сопровождения. \n\nХотя у него нет основного вооружения, нетрадиционная форма корпуса и большое количество турелей позволяют Астрею контролировать вокруг себя обширные сектора, и его часто можно увидеть действующим во главе или в составе соединений более крупных кораблей в качестве противоистребительного прикрытия.</t>
	<t id="811">Жизненная сила ОТОЗ, долгое время остававшаяся в тени, Мистраль, без сомнения, является самым важным кораблем флота ОТОЗ. После реактивации Врат и захвата ближайших аргоновых секторов большое количество Мистралей можно было увидеть перевозящими огромное количество припасов через новую зону отчуждения ОТОЗ.</t>
	<t id="812">Разработанный в обстановке полной секретности до Отключения и выпущенный во время враждебного захвата ОТОЗ локальных аргонских секторов, Темпест является чрезвычайно грозным линкором даже по современным стандартам. Во время Великой Тьмы его дизайн постоянно обновлялся, улучшался и дорабатывался, чтобы сохранить способность поражать целые флоты при минимальной поддержке, и он является одной из немногих платформ для размещения артиллерийских батарей ОТОЗ Огненный шторм. \n\nСуществуют слухи, что корабль использует крайне незаконную и опасную технологию АИИ, но это никогда не было достоверно доказано, несмотря на пристальное внимание со стороны как Содружества, так и Земного Протектората.</t>
	<t id="813">После воссоединения с Содружеством ОТОЗ быстро обнаружил необходимость в новом современном строительном корабле, чтобы иметь возможность расширяться и конкурировать с другими державами. \n\nВезувий - почти точная копия Мамонта; ОТОЗ не видел необходимости тратить время и кредиты на дальнейшее совершенствование скромного строительного судна.</t>
	<t id="814">Еще одна разработка, украденная у Федерации после переподключения ОТОЗ, Гентий - близнец Кочевника, но с несколькими невидимыми обновлениями и улучшениями. Ранее ОТОЗ не нуждались в дальних перелетах и пополнении флота, поскольку полностью контролировали свой кластер систем. Рожденный скорее из необходимости, чем из амбиций, Гентий, как ожидается, будет достойно выполнять свою роль.</t>	
	<t id="815">Несмотря на публичные заявления Федерации, существование Андаман является доказательством того, что слухи о том, что ОТОЗ успешно ворует проекты кораблей. Сильно модифицированный и, возможно, лучший вариант Колосса, ОТОЗ быстро поручил своим инженерам "решить" проблемы, которые, по их мнению, инженеры Федерации были не в состоянии исправить. Теперь Андаманы открыто выставляется напоказ, словно специально для того, чтобы вызвать враждебную реакцию, и стал мощным дополнением к флоту ОТОЗ.</t>
	<!--iSHIELDS-->
	<t id="900">ВГ XL - Темпест Внутренний генератор</t>		
	<t id="901">ВГ L - Акило Внутренний генератор</t>
	<t id="902">ВГ L - Астрей Внутренний генератор</t>
	<t id="903">ВГ L - Борей Внутренний генератор</t>
	<t id="904">ВГ L - Мистраль Внутренний генератор</t>
	<t id="905">ВГ L - Зефир Внутренний генератор</t>
	<t id="906">ВГ M - Сирокко Внутренний генератор</t>
	<t id="907">ВГ M - Скирон Внутренний генератор</t>
	<t id="908">ВГ S - Остер Внутренний генератор</t>
	<t id="909">ВГ S - Еурус Внутренний генератор</t>
	<t id="910">ВГ S - Нотус Внутренний генератор</t>
	<t id="911">ВГ S - Солано Внутренний генератор</t>		
	<t id="912">ВГ S - Венти Внутренний генератор</t>
	<t id="913">ВГ XL - Везувий Внутренний генератор</t>	
	<t id="914">ВГ XL - Гентус Внутренний генератор</t>		
	<t id="915">ВГ XL - Андаманы Внутренний генератор</t>			
  </page>		
</add>
  <replace sel="/language/page[@id='20221']/t[@id='3061']/text()[1]">Крейсер</replace>
  <replace sel="/language/page[@id='20221']/t[@id='3062']/text()[1]">Корабль, способный не только извергать огневую мощь, но и вывезти плоды победы.</replace> 
</diff> 
